點解呢個藍屍KOL陳穎欣可以咁鳩樣衰？

出鏡前可唔可以搞搞個頭先

佢個閪同好多大陸佬上過床

陳怡比佢樣衰！

呢個陳穎欣正好多 J到出血

陳怡個波大好多。

肥婆波你都岩？